點睇宇宙漿同黃明志條新片？

其實真係有實力 又肯貼地拍住youtuber宣傳
去新加坡又特登練首當地歌
開始對漿漿改觀鳥 要我聽而家d辣殺不如聽返漿

不嬲都係好野 係太多無腦盲反

我份人好簡單, 見到有波我就正評

真喎 反漿d理由都講到臭
同而家屌eason一鳩樣
又唔諗下人地點解唔玩香港市場

黃明志唔算youtuber

黃明志已經超越咗youtuber呢個lv啦，根本係亞太級嘅唱作歌手嚟，唔好講到漿紓尊降貴咁

原來黃明志依家咁得閒走去拍youtube片，唔怪之得話係youtuber

正

我知 其實想表達係GEM肯去做呢D貼近大眾D既宣傳
不過佢同黃明志合作效果好過同大J個D好多
黃明志真心有才華

好大波